NAS新手入門，求推薦

最近電腦隻HDD3TB開始滿，想入手玩下NAS。
工作需要，有唔少文件同影片，會想放埋自己d相。
睇完post應該會考慮synology，容量想要有8~10TB。貪心小小，會想做埋media server出街睇片，我Budget 大約6000。

想等DS220+ 或者DS720+，主要分別好似係粒u度，爭成1000蚊，但又怕之後要再加HDD，各位ching會點揀？

DS420+唔洗煩

買咩都好，最緊要加多少少買xxx

咁就如樓上師兄講先入手4bay, 用住2隻 HDD先, 將來唔夠位再買HDD就容易.
#我都上年換左 918, 留有2位HDD, 將來用.